有冇人知呢個係咩版本嘅大富翁？

話說最近執屋，搵到呢盒嘢出嚟

上網又search唔到係咩版本，有冇高手知道？

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

旅行版
方便帶去旅行時玩

Travel Edition
1994年

原來係咁，thx

thx